倉鼠一問

想問倉鼠個嘴仔生左粒野係咩黎

有冇多幾張相
可能係腫瘤，至於良性定惡性就要遲啲先知
建議睇醫生

痱滋？